poly入面嘅人聽住

我知道你地可以捱到好耐，出唔到去嘅唔好格硬黎。
加士居道總會通車，紅隧總會通車。
到時就識做。

推

Push

唔通班狗封一個月咩 叫佢地唔好出黎自首啊

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下